大埔勁多狗 真心要轉場 不過要出左黎先

啲街道禁哂 分區戒嚴咁
成廿幾三十架狗車
出黎再傾轉邊到似比較好

推行動post呀
推上熱門呀
- Drive Folder 新增寶湖路線圖(By 八塊田巴打)

【置頂+廣傳】８.１０ 大 埔 逃 生 路 線 圖 （附 廣 場 名）